水炮車

南早報狗最早八月中用水炮車，唸定對應。

一定唔好硬碰
一定要著雨縷
睇下駛唔駛鞋套
帶多套衫褲

推

人地淨係射天射地，香港啲狗一定追住義士射，大家小心

唯有整爛佢
佢都唔知有冇零件可以搶修返水炮車

到時至攪一定無望，狗一定報滿人係兩邊護著水炮車。